[網頁遊戲] agar.io

請選FFA mode
玩East Asia

因為入去係隨機分配SERVER，所以你入到去見到排行榜成堆韓撚名就岩，唔岩就F5再入。

麻煩各位巴絲打係前面加[HKG]，方便相認同唔好食自己友，一齊合作上頭十名。

我個遊戲名[HKG] 食屎大

幫推POST THX!!!

引用：
《》是M28推出的一款大型多人線上遊戲。
在遊戲中玩家控制自己的圓形，並擊殺質量比自身小的圓形為最終目的。

基本上就是大球吃小球的遊戲，由於小球速度永遠比大球來的快，所以大球要利用空白鍵才比較容易吃掉小球
但分裂的風險很高，有可能分裂前無法吃掉你的敵人就變成能吞掉你。

基本操作
游標：控制球的移動方向 W：朝移動方向吐出小球 空白鍵：朝移動方向分裂
質量需要超過（35）才能吐出小球及進行分裂

引用：
Ｗ：吐出小球
主要功用為彈射出綠刺球：
吐出小球所耗損的質量會隨自身質量而增加．而吐出的質量會比自身耗損的質量減少15%-20%
當小球停下後質量會再 -1 ．同時有機會成為重生玩家的球
ＥＸ：質量為５４的球吐出小球損耗１７．彈射出去的球質量只有１４．停下來為１３

空白鍵：分裂
將自身一半質量彈射出去．分裂並不會造成質量耗損．分裂上限為１６顆．也就是空白鍵４次
分裂後需要經過一段冷卻期才能重新合拼
ＥＸ：質量為１０００的球分裂後各為５００

彩色點點
彩色點點遍佈在整個場上．每顆質量（平均為１）．前期皆為吃彩點來增加質量．
而彩色點點會不斷生成．所以並不會有吃完的情況

復古

記得以前同個巴屌打圍威威既高登仔

以前一推出嗰陣晚晚玩 同幾個老死組隊由零一齊食到上頭3，玩贏韓仔台仔，回憶總是美好

得一條友超難玩

間唔中玩下唔錯

有時會同人示好 然後一齊合作
一係搵朋友玩 我用china 佢用tw
我扮比朋友追殺 然後有支那仔分波比我 之後變大隻左再食返支那仔

而家係咪冇得好似以前咁係咁SPACE食人?